夢見被人追殺 半夜拉老婆逃亡跳落崖

「快跑啊，有人要追殺我們。」還未等妻子反應過來，丈夫已縱身跳下200米高的山崖......這絕不是電影情節，而是發生在雲南昭通市永善縣的真人真事。事件中的男主角夢中驚覺有人來「打殺他」，迷糊中門拉着枕邊人衝出門「逃命」，所幸跌落在離崖底約百米的草叢裏，不然就變成一宗「騎呢」命案。

事發於本月8日，家住永善縣黃華鎮的李XX，到務基鎮回龍村祭奠其去世的岳母。凌晨3時許，正當大家準備吃宵夜時，李XX突然從屋裏衝出來，拉着妻子就往外跑，邊跑邊喊「有人要追殺我們」。其妻被丈夫突如其來的行為嚇壞了，慌亂中她使勁掙脫丈夫的手，還未來得及問個究竟，丈夫已經衝到了院邊的山崖，縱身跳了下去。

李XX跳下山崖後，在場的親戚朋友立即幫忙尋找，並向報警求助。由於李XX所跳下的是約兩百米的山崖，如果跌至谷底，後果不堪設想。警方對現場作初步勘察後，擬定救援方案，順着李XX跳下的地方呼喚搜索，但3小時後仍未有發現李XX的下落。警員準備再撥打一下李XX的電話，等到天亮後組織更大規模的人員進行搜尋，李XX的電話卻意外的接通。他當時仍然吵着有人要追殺他，當得知是警員和他通話時，李XX說只相信警察，叫警員一個人下去。

最終，警員在離谷底約百米的草叢中找到李XX，所幸他的身體未受到嚴重損傷。就在警察和當地居民的協力下，李XX在事發近4小時後被成功救起，隨即送往醫院接受檢查治療。

事後，清醒了的李XX表示，由於連續幾天熬夜，加之當晚喝了酒，當他躺在床上睡覺的時候，聽到外面的人喊「幹得了」，迷迷糊糊中產生幻覺，以為是有人要來殺他，便從床上翻身衝出門拉着自己的妻子「逃命」，沒想到最終墜落山崖。

雲南網

身有屎

咁都死唔去